聽微信D大陸佬講, 香港入境處拒批福建撚入境

FYR, 佢地仲話有福建佬用微信吹雞黎香港, 比公安的左去訓話。不過呢個我就無能力fact check喇。

old news is so